收到一萬蚊...唔反政府了...

林鄭萬歲

不朽冇返

撚有

有人已收到？

已收到

用ZA bank已經收到

有人話已收 但我仲未收到

你睇下印度, 收左亞投行幾千億, 轉個頭就用筆錢同俄羅斯買武器

圖？

唔見有

嚟嚟去去都係呢啲口吻，你班撚樣PR五毛俾啲心機啦好心

拉